係咪走得太前？陳巧文爬樹堅持留守

原來不經不覺9年前

你聽下佢講乜
又聽下四方西講乜

劉慧卿盟塞到成個元秋咁

當年year 1淨係識on99出黎苦行 無理過佢講乜

push

你聽下佢講乜先啦
劉慧卿條片

佢真係行動升級第一人 字字鏗鏘屌人和理非
唔幫手不特止仲阻人留守
其實係好啱

啱呀 串到四方西一棟都無
依家諗返嗰時自己真係on99

思路好清晰
淡定又有個人魅力

睇到個四方西就憎 盟塞到

可否解釋下係乜嚟？唔明

五毛黎 唔計

2009年到依家

10年啦

唉
如果依家，又被告暴動罪了

佢講嘅嘢 ，依家嘅situation睇都無違和感

當年睇法唔同，劉重停喺港英年代

劉真係家長式到爆炸

9年前我地識咁諗件事會有幾唔同

好值得聽下佢點講

當年太年輕 仲on99
唔知陳巧文而家係邊

推鐵馬嘅諗法

你睇下劉慧卿講乜

陳巧文講乜

去咗澳洲，淡出晒政治

08奧運 我國強大
個個爭住認祖

劉慧卿嘅非粗口最on9

陳巧文2009年就講制度暴力

Resistance同struggle

佢都講得好好

當年奧運，劉翔攞牌高登仔既反應（好似係）

大中華膠時代

你睇下依家孫揚 香港人點睇

[長文]人生最重要的選擇題

唔好拎個食禁藥嘅人嚟比啦

唔講國藉

我個人對劉翔本身份人真係無乜野, 酸羊就

當年四川大地震，香港人重大舊大舊錢送上大陸比d貪官食

陳巧文的「自發行動」觀

陳巧文，卿姐辯論包圍立法會的倫理

我地欠咗佢

唉

當年反高鐵
𠵱家都起好埋

佢講嘢𠵱家聽都完全apply 到

無得講
當年奧運高登仲好多人話為支那感動到流淚

佢係港大碩士
10年前

真係精英嚟！

你諗下10年前 可能仲有好多人buy四方西

陳巧文同佢激辯得嚟有理有節！

依家睇 真係好感概

唔係
係08奧運開幕典禮

以前的高登欠她太多，依家的連登遲過她太多

建議你哋睇返1-6集佢同劉慧卿果6集對談！

走得太前

嗰幾年不知幾多大中華膠
仲要睇住啲人去排隊買福娃

本土意識最薄弱就係嗰幾年
97後經歷沙士 23條都搞得掂
好多人當時真係覺得香港仲幾好景，仲有中產回流添
好天真咁認為中國唔係97前我地笑鳩大陸咁差

我當時都覺得香港冇得救
而家反而有返啲希望

卿姐，陳巧文分享兩代抗爭經驗

我記得大約2000年左右
陳巧文已經拎住西藏嘅雪山獅子旗去示威
我當時仲一舊飯咁唔知佢做得啱定唔啱

陳巧文對劉慧卿好客氣

見到preview幅圖不安

你睇下果幾集
你會更明白佢點諗嘢

好多時都無乜渠道知佢諗乜

係
四方西真係極討厭

又BinC

老實講我唔係好敢睇，陳巧文應該唔係大我好多，唔係好敢面對當時嘅自己對社會漠不關心

當年仲係大中華思想 無用個閪腦思考佢地爭取緊d乜 唉

睇啦

俾蘋果做低

條屍啲肉鞭到爛啦

西樣西聲 仲要催狂魔之吻

寫到陳巧文係痴線咁

佢諗嘢都不知幾mature

對唔住

Bin到屍都爛

劉慧卿個D冷笑
頂唔順關左

人行得太前唔一定係好事

唔好俾佢影響到你無機會了解陳巧文

睇咗少少，已經覺得呢20幾年真係俾啲和理非害能死

劉慧卿仲要連粗口都唔撚俾講！

好老實講
北京奧運嗰陣全港都覺得係舉國盛事
但隨住越黎越多自由行 搶奶粉
衝閘生仔
加上自己睇得多嘢，就覺得班人痴撚線
認自己中國人丟自己面

同埋果個年代
西環無咁過份
有權唔會用盡
有法唔會用盡

泛民馴服大眾做左幾十年順民
不滿 要行出黎發聲 發完聲有無用？唔使理
最緊要再行出黎 行動升級？不了
永續社運至重要

你睇佢同陳巧文對推鐵馬嘅睇法
有咩分別

咁就10年

當年係中共60週年

依家70週年都嚟緊

佢現況如何？

無人知

當年十五六歲憨尻尻係樹下面圍住唔知可以做乜

係
要離群 就要接受到呢種drawbacks

好神秘會唔會真係親身去左tibet

仲有苦行真係膠到極致 hi手足

佢唔只係苦行啦

我指我呀屌好撚膠

過多四年可能就係話熱狗走得太前

唔會
熱狗嘅動機唔純正

永續基本法既前設係信得過中共 不了

嚴格黎講 依家澳洲好需要佢

陰啲陰啲做鳩香港

而家睇返真係得啖笑

四方閪真係無叫錯

當日冇人撐距…

當年仲未有人鬧黑警粗暴對待示威者

係
乜撚都唔啱

家長式

當年無人認同佢

個個覺得佢攪事！

劉慧卿好冇禮貌

係…
昔日天琦都係

根本無尊重過年輕人睇法

巧文仲走得早過天琦

唔知佢知唔知好多香港人掛住佢

香港欠左佢
當年好多人仲係溫水煮青蛙

諗起楊岳橋仲問佢覺唔覺得有險可守

有冇陳巧文ig facebook

好正呀佢

係
但你睇佢點講當年警察用不必要武力

但好值得睇
好值得反思

依家我都唔想鬧依一代嘅泛民

但10年前果班真係吊你老母

陳巧文，香港人欠咗你

當年真係好慶幸自己無on99 講呢d 說話可能因為細細個返鄉下對班支那遠戚有唔好既回憶 所以一直都無好感
我係香港人啊屌

其實....係我地遲左

全香港都欠咗佢

我喺youtube都只係搵到這6集
可真正了解佢嘅諗法
佢叫自己做行動者(activist)

見微知著反映到佢嘅諗法

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

香港人欠陳巧文一個道歉

但我認同係要對準政權

聽日唔係人民鬥人民

政權當然會搵啲人嚟挑釁

2019年，政權同陳巧文果個年代比 evil咗勁多

你諗下當年係告佢襲警 之後無事

如果依家，暴動罪啦

佢連衣著都咁超前
而家通街d 女都係咁著。但10年前唔係...

做生意 買股票就唔同講法

可能佢已經無睇中文資訊了

上面其中一條片講到
行動者受傷係唔會入醫院
因為知警察會喺裡面捉人之後屈你襲警

2019年嘅今日睇返
真係好感概

真係走得太前
原諒我當年仲係細路，又政治冷感

佢之後嘅林輝 周澄
都只係苦行

我果陣都係細路
但覺得雪山獅子旗好有型
但果時應該好多人覺得西藏關自己鬼事咩

佢只係關注西藏人權
唔係話西藏獨立添啦佢

劉慧卿，好早已經有人話佢攞住民主旗號賣港

D傳媒不停話佢支持藏獨

係屈佢

佢親口講過唔係

同依家大陸人屈港獨一樣

唔知佢依家望到香港咁會點諗呢？

Push

陳巧文講嘅說話口吻依家大家都仲係講緊
相反四方西呢D綏靖派, 將香港嘅家產敗撚光曬

真係走得好前
當年佢一個人好似與世界為敵咁
又比人偷拍 評頭品足
做嘅都係對的事 可惜當時我地都仲未進化

係香港人跟唔上

好心啦，成日拎番人地出黎
人地講過已經唔想再理
佢今時今日灰心喪志大家都有份造成
而家當務之急就係保衛香港
革命成功，先還佢一個清白都未遲

香港就係比民主黨
游花園游足20年
我的爭取到咩…冇
從來都冇

你個名令我唔想理你

其實條片入面陳巧文都好理性好nice
但四方西個副嘴臉閪到想點

當年講西藏獨立人人話佢痴線
宜家望望西藏
再望望香港
唉！

我講得有錯就指正我
因為個名而話唔想理我，唔見得你嘅道理係邊

我覺得鑑古知今無問題

香港人欠咗陳巧文

樂壇都話要比個交代古天樂
陳巧文都要啦
個陣隔離登 佢比人屌到仆街

其實當年點解吊佢？

推

D大陸人屈港獨
我覺得屈屈下先會變成係

可能一笑置之

其實唔可以咁黎講
果時個政治環境無依家咁惡劣
起碼之前無咁多大白象工程, ICAC會做野, 無DQ, 無打壓小販等等

評頭品足嘅都係外型
諗落果時嘅香港人同依家藍屍無分別
只係識用外型嚟攻擊人

四方西真係禍港誤港
上一代泛民全部垃撚圾 建制B隊

佢外型有乜問題
不知幾好

好在依家換撚晒班

係
當時都係皇后碼頭同高鐵

而家去咗邊??嫁咗人??

係開幕禮嗰陣

好似係
去咗澳洲

不要再說了會諗起雙輝D硬膠事蹟.

唔好搞人啦

如果佢重係度，香港真係食得屎。

當年既氛圍 係大中膠派佔多數
就算唔鐘意中共都好 自己都係中國人
話釣魚台係中國呀 西藏唔可以分裂
08奧運感到自豪 建設民主中國 祖國強大
咁既情況下 突然有條女走得咁前
網上係高登+香討既
5毛+大中華膠圍屌佢
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

你估無打手帶頭導風向

陳景輝

好在依家泛民leader變咗毛ee

你連登仔三個月前仲話緊女人係雞

屌你老母四方西成個梁美芬咁講嘢。

係
好恐怖

如果依家佢係澳洲不如復出啦，建國是時候了。

有無人知佢近況點

2008/8/8 bin到而家

咪搞人啦

佢既話而家都好岩用
但早左10年
真先知
當年我讀緊書完全唔知佢做乜
冇撐亦冇反對佢

消失左
可能嫁左鬼佬做左人妻

9年前既90後真係細個，唔明佢做緊咩。
不過一定係香港人對唔住佢。

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

陳巧文好慘

想send email比佢同佢道歉

嘩，樓主唔post出嚟我都唔識呢個人
孤陋寡聞了，佢真係走得好前

你話?

想當年咩原因點解淡出左政圈？
對香港心灰意冷？

雖然遲咗，好過無到

Tibet 無free到....仲

你既國

你幾歲

我都覺
好似係咁挑引人咁
人地好尊重佢喎，佢唔認同都唔洗咁

唉

只可以話班80後

宣佈淡出社運

2010年5月，陳巧文撰寫網誌，宣佈將會淡出社運。自此以後她真的變得低調，不再被網民和傳媒關注。

Tuesday, 18 May 2010
近來低調了，第一因為除社運外真的還有很多事情要兼顧，第二是希望給自己一點時間及空間去想清楚一切，但最大的原因，其實是我公眾人物的身份已令我自己及我身邊的人感到筋疲力盡。

兩年內提心跳膽地生活﹝其實這些根本不能算是什麼「生活」！﹞，已令我近乎崩潰。無論上學、到醫院求醫、前往開會、回到家中...都不免受到追蹤及被拍照。我一直被不斷被無捏「搏出位」、「為從政鋪路」等，但其實兩年前我只是在自己facebook柴娃娃地發起一個我本以為是平常不過的示威，從未預期會因此被受追訪，因而過著終日逃避狗仔隊的生活，更連累自己的家人。我們已無法再承受這些說不出的壓力，也不能再如此paranoid地生活下去...

（我家人連與我在公眾地方吃飯也不敢、我在自己的家也不時會在晚上也帶著太陽眼鏡！）

當然，作為一個公民，我對這社會有一定的責任；但作為一個女兒、朋友、伴侶，我對我身邊的人也有不可推卸的責任。終於決定靜下來一會兒，也許很多人會罵我沒堅持、經不起考驗、比誰誰誰實在差太遠...也許你們也罵得沒錯，但我是別無選擇下才為自己及我愛的人作出這決定，希望大家諒解。

在此再重申，我一直都沒做過什麼對不起任何人的事，可說問心無愧。但最「行得正、企得正」的人也需要一點私隱，亦不會希望生活的每個細節也會被拍下供一些無恥的傳媒看圖作文，用來作出一些斷章取義、扭曲真相及甚至完全失實的「報導」。 也希望呼籲大家不要購買任何八卦雜誌：我明白早前我被偷拍，有朋友出於關心，想了解事情而購買過這些雜誌，但這次，希望大家若真的覺得非看不可的話，便上網／到便利店看好了，不要再塞錢進這些無恥之徒的口袋，鼓勵她們再繼續侵犯他人的私隱了。

最後，要感謝大家一直以來對我的支持及鼓勵，也要跟我這一個多月來應該聯絡但沒聯絡的朋友及同伴說句對不起 -- 我的心很亂，許多事情也未想通，亦根本找不到能量去找任何人，所以其實我一直差不多每天都躲再家中，電話也幾乎全沒接，希望大家原諒。

再會！

當年12

好後生
當年19

但宜家識出嚟勇武抗爭了

對唔治 陳巧文

𠵱家情況比當年差更多

佢一定入獄
如果依家

香港人真係欠左佢
佢一個人要承受嘅壓力，同埋對香港人嘅失望痛心真係好難想像

當年個個都我係中國人
點同,我地成班on99行得太慢太蠢了

真正出世錯時代既人
依家既佢見番香港應該覺得好可笑

當年四川大地震 香港捐咗幾多錢
唔駛十年就搞到咁 真係強大嘅祖國

話佢穿得暴露，又亂搞男女關係之類
on9家長思想

而家去左邊隱居左？

林海峰

正到

依個係佢果陣個page?

唔知
係同唔係都唔重要啦

完全係元秋嘅嘴臉+廢老「我食鹽多過你食米」個種心態

係

都好彩
時代係進步嘅

依啲老seafood都被時代淘汰咗

其實可以係同一班人
唔係老人變壞，係壞人變老

呢排成日諗起佢，又靚，又叻，又有膽色，思路清晰。當全香港人仲係on99嘅時候，佢係社運先鋒

你估10年前喺港大讀碩士咁易？果時都無咁多大陸里學生啦

yes
壞人會變老！

宜家喺前面嘅勇武其實都係比我地走得更前
如果個個都有佢地嘅覺悟件事好快就會有結果
無論好定壞

咁又唔洗過分吹奏
當年政治環境唔太差
加上共產黨未現形
人人安居樂業無煩惱
你一條友衝咁前緊係比人屌啦。。。

除非你話佢預計到香港會變成以家咁腐敗既姐
不過佢有咁既眼光 當年睇到今日
佢就真係神人啦。。。

其實唔係特登吹奏佢

不過佢的確係香港抗爭史嘅重要一人

鑑古知今

陳巧文只係一個特異點
無影響其他人 無啦啦衝咁前
梁天琦先係近代最重要一員
由行動 理念 下場
行先我地幾年
我地係佢身上 學到好多野 睇到好多野

2個都值得留名

當然功過自有歷史判斷

陳巧文果時個社會無咁不公義
689後期開始踩9香港亂黎
貪污，勾結黑社會，攪廉署，機場用特權，亂9DQ
我夠膽講係689開壞頭先有今日

對唔對得住自己個user name

香港人應有的雙普選呢？？？

嘩
當年原來玩到咁
佢
係咪真係佢唱同作

多謝陳巧文 令我地知道所有野都有跡可尋
黑警治港已經唔係今日先發生既事
而係沉默既大多數一直以來默許的
香港加油 我地要繼續尋找更多元既抗爭方式！

唔好笑，呢班友依家應該係80後藍絲廢中黎

Youtube caption 有寫

係撚劉翔攞牌

2008喎
他一直在玩命

當時我仲飲緊奶

無問題喎我覺得

四方西條片要EQ 1000以上先睇得晒

態度成個廢老咁

無問題

當佢出醜咁睇你就睇得完
同埋太少陳巧文interview
唯有睇依個series

香港人進化既其中一步黎
陳巧文時期帶起留守文化到天琦時期漸入勇武

係 仲係何山同阿p作曲

嘩何山

而家佢點？

我係佢都冇必要出嚟露面

可能默默喺群眾當中

因為我哋大家都已經成為陳巧文

佢初衷 已經達到

所以今次無大台無領袖真係救左香港所有人

講開 post多首永遠懷念塔可夫斯機既政治歌

佢真係好勁，行前咗十年

推
想知佢近況

高處不勝寒，當年佢又被對家搞，又偷拍又盛，和理非又唔撐佢
香港人欠咗佢

當年係中學生 同同學都好支持佢 因為大家都反高鐵
仲記得有段片唔知邊個話要見市民 唔俾陳巧文入去 佢就喺側邊俾人捉住咁嗌 我係市民呀 唔係話見市民咩 我咪市民囉

但係!!!佢同天琦嘅最大分別 係佢形象唔好
衣著性感 次次都走晒光咁款
好似段片咁 佢就係濃妝 低胸 短裙 仲有mk頭
而且佢接受訪問講嘢嘅語氣亦都冇咁義正詞嚴
同近期啲嘅黃之鋒嗰班中學生 梁天琦呢啲 著T shirt hoodie 一個入屋嘅陽光年青人樣好大分別

西環治港

當年佢舉西藏旗我都撐，俾女朋友吊我睇女。

以前成日用坐過監黎幫自己拎光環
其實錫身到爆

依家政治犯多撚到嚇死人，仲要講緊一坐要坐幾碌，連政治難民都有

對比依家行得出黎既義士，長毛呢D真係得啖笑，承受既風險連物資組都不如

所以白票民主派唔係冇原因
當時區議會大勝幾風騷，後尾輸到仆街都係四方西

天真
個期不停叫人認清共黨唔好忽然愛國
叫佢地理性分析咪又係畀高登仔圍插
世博個期就冇咁癲

陳巧文真係我夢中女神

仲有班傻閪叫佢番黎復出幫你班冚家剷港豬，屌你老味當年個個咁對佢，又話人癲又話人雞，根本欠撚左佢。我祝佢海外過得快快樂樂以後唔使睇到香港新聞谷氣添啊。

唉
係香港人負左陳巧文

咁全隊支那隊都...

一個政棍 一個領袖
高下立見

天琦咪又係食煙
重點係香港人既潔癖一步一步比港共政府消除
因為係港共政府一步一步將全香港推入泥潭

偽勇武vs真勇武

痴撚線四方個陣老屎忽味重撚到

好多野當年太出位，今日睇返係先驅，已經變左基本盤。
感謝佢付出過。

屌佢老味 成日老屎忽咁 我訓馬路你都未出世啦
難怪上代民主派咁撚仆街 成撚日割席
屌你老母白鴿劉慧卿

唔會忘記當年蘋果點樣抹黑佢同本土派

如果我早十年出世，一定會用動支持陳巧文。當年係初生中，好似係之只係喺fb like伍嘅page定group

再望返依家中學生已經行出嚟，原來可以做更多......

5年前已經講過啦

陳巧文，you’re right.

談起陳巧文，大部分人想到的都必然是她當年被大肆報導的花邊新聞。如今的她，隨着局勢日壞，卻開始像舊時受冤而死的聖哲先知一樣，被追封被懷緬，而她本人早已心灰意冷，遠離了政治。這是人先知先覺的唯一下場，她走得極前，形單影隻的領了一身反對大中華的箭，而今時今日雪山獅子旗的曝光率反是越來越少。

最近陳巧文參與抗爭時爬上樹上的影片流出了，我看了，很是感觸。那是四年前的黑夜，她穿得一如媒體所描寫的那樣暴露，短了白褲，露了雙肩。她提着咪，反對七一遊行的行禮如儀，要求其他人反思大家挺身而出的功效，說着令當時的人費解的話。「係咪應該咁呢？我地要諗吓我地出黎係為咗乜嘢。如果我地唔將行動升級，咁而家留守咪又變咗個傳統，好似七一咁樣……」直教人不忍往下再聽。

時不與我。先知註定是要承受這種悲痛的。等不到雨傘革命，等不到那少數人開始製盾戴盔焚燒垃圾桶，她就已經要撤退了。這是因為她獨力難支。當日在旺角，大家面對那些前來呼籲大家投票和商討的泛民左膠尚且無力，而現今向着那些盲目崇拜圖騰的和理非黃絲帶仍然束手無策，可以想知，當年陳巧文一夫當關，所受的責難是何樣的難以抵擋。她知道要搶鏡，爭取關注，於是屢獻新猷，頻頻見報，卻成了不停遭到槍擊的出頭鳥。

「做返同上年一樣嘅嘢有乜用呀？」她平淡地道出這個事實，然而這個事實，花了足足四年，甚至經歷了一次香港史上最大規模的佔領，所謂大多數，仍然不理解。她在影片中說，她的朋友擋住閘門，需要支援，其後竟有所謂同路人呼籲全世界回到原地等候被抬，不要擋閘。她睿智而敢為，早已識破了村民反智的本質，高呼過底線絕對不要退，然而到了二零一四年反東北一役，一位以村民代表自居的黃浩銘，仍然可以厚顏而自以為英勇地當着記者的面，以一句「村民唔係咁諗」阻截了陳巧文就已經提倡過的衝擊。所有認為自己正在為香港爭取民主的人，都欠陳巧文一句對不起，因為我們竟然容許了像黃浩銘那種會因為身邊人陸續被捕而非常興奮的人，攔路礙事。

不得不提的是，陳巧文提倡的民族自決，到了今時今日，仍然未能進入黃絲帶的認知之中。從九七到零三，從零三到一零，再從一零到一四，大家仍然在思考何謂公民抗命，在法律字眼之間兜圈。香港資源由香港人優先享用，香港人口政策以香港人為依歸，香港政府由香港人一人一票投選，在很多自以為理性的市民的眼中，仍然與不包容和不平等掛勾。香港的內部事務未了，就更不要說了不了解中國共產黨如何壓迫疆藏了。

「生於亂世，有種責任去維穩」的黃絲帶為了炫耀自己去旅行，到處貼「我要真普選」，將這五個字掛於口邊。但是事實上，他們並沒有珍惜過將責任扛上肩上的先頭部隊，而他們擁抱民主的方式，也不過是在造就另一種維穩。他們不介意「做返同上年一樣嘅嘢」，也不介意捧着紙傘摺足36小時，他們只是葉公好龍，一時泛黃，貪戀一種秋冬的風氣。

當大家沉浸在秋冬的風氣之中時，她沒有加入過，也沒有曝光過，而革命也在連硝煙也嗅不到的平靜之中落了幕。那時候，大家有沒有時刻將不停升級，每一日都要比前一日更激進的想法牢牢記住？是沒有的。少數的在奮鬥，然而鼓動不了大多數人，更有人說甚麼警察也是鄰舍，政府才是敵人。最後大家都在等，在拖，在全心靜待無疾而終的收尾，也在所謂執法人員的棒棍之下迎來了合乎理想的了結。

因此她的徹底撤退，是對的。她的青春屬於自己，有權主宰，這個地方的人，毫不值得她花上寶貴的十年八年去啟蒙。她畢竟不是何俊仁李卓人，她有腳有手，可以行可以走，是可以在其他地方闖出一片天的——能在香港政治圈存活廿年的貨色，其質素若何，時間最公平，大家現在也清清楚楚了。

個樣閪撚到

當年我都係一件和理非 最憎聲大夾惡既人
家父10年前已經投長毛 我同佢開拖
今日我只想認衰女 對唔住

我都補返句，我錯了

屌應撚驗哂 四方閪 肯剖腹未呀 家陣
就係咁撚樣玩呀 八婆 就係你呢亭老屎忽搞到行慢左十年
個社會係要進步架 Revolution 本身就係咁解
就算身體 物種 自然界都需要Revolution 新陳代謝
行撚開啦 老屎忽

更加令相信 我地做緊既野係完完撚全 正確

salute

五年之後香港人先有不督灰不割席既諗法
十年之後我哋先將呢種諗法付諸實行

同林鄭同一個款, 呀媽教女式對話, 覺得自己啱撚晒, 屌, 香港就係充斥太多呢啲老屎忽!

「時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人。」BY 香港國父梁天琦先生

仲話 我訓街果陣你都未出世
心諗你訓街work嘅話使有陳巧文?

「我係中國人呀屌」

有無人知現況點

2010年淡出之後 行蹤成謎... 有冇人知少少去咗邊做緊咩

托派 哲古華拉tee

時代唔同
冇得咁比

黑警搞佢屋企人唔走唔得

kong u Philo 1st hon

好想陳巧文仲喺度
有冇媒體可以搵佢講幾句
我地好虧欠佢都好掛住佢

回塘 回到仆街 皮都收撚埋啦 仲敢伸個龜頭出黎咩長毛賊
成撚日 扮老大哥老前輩 用坐監黎兇鳩其他社運人士
又勸人走 變撚哂質啦 一做議員個下

好撚難聽
佢d說話
btw 原來有個行得仲前過天埼既一堆人
咁睇返 香港人就係欠左佢

係10年前

我嗰陣細個
真係對呢個人冇咩認識
但聽佢講既野....嗰種抗爭模式
放返依家2019
係好基本既事情...但可惜嗰個年代既人

P.s.返 嗰陣細個...但好記得我嗰阿sir上堂都有講過高鐵呢單野....老老實實嗰陣覺得真係冇必要起條高鐵...冇記錯嗰陣已經有紅磡站去車人返大陸
同埋屌你嗰陣既600幾億....都唔知可以起到幾多樓同醫院
屌你老母嗰鄭汝樺仲呃鳩d市民話唔會超支等等
最有印象係堆地盤佬好支持...呢班人真係

10年前係離經叛道

有啲人有種是謬誤係以為激動惡就冇說服力
反而冷靜就算講歪理都有人受

真係要醒，有切身危機感，真係關心有人自然咪會激動囉
嗰啲斯文既置身於外事不關己咪會冷靜鳩up囉

重點係語氣係唔應該影響說服力架

走得太前，又因為衣著問題好多難聽說話攻擊